今時今日仲去飲D人係咩心態

其實去飲搞到中左招
係抵撚死！

樓主個名

好姊妹結婚做伴娘團，半年前已經講好日子
睇佢個勢會照去，點撚算

我都係 諗住推但又好似好pk